警察內心世界

警察內心世界：
1.醫生、救護、記者、街坊、機師、老師、學生、社工、議員、小朋友...都係曱甴扮既。
2.打錯人、拉錯人、殺錯人，都係曱甴累既。
3.強姦曱甴係因為曱甴累既。
4.有街坊聲澳俱下咁罵我地係假既，演員黎既。
5.記者都係黑既，除咗HKG、TVB、東方、大公文匯，其他都係黑既。
6.啲救護係曱甴扮既，佢地話救我地？點知會唔會搞死我地？
7.黑社會合作，係社會和諧、係深明大義；曱甴搞事係破壞社會和諧。
8.我賺錢多過曱甴，我好叻，所以我無比人洗腦；曱甴賺錢少，係佢地蠢，佢地比人洗腦。
9.我地係最大最威，連中共都認可我地，其他乜乜柒柒部門，都食屎啦。
10.指揮果班人都係無腦食屎大，開真槍殺晒佢地，有殺錯無放過，企得係現場都係曱甴，殺錯良民係佢地抵死，洗理外國勢力講乜？

輸咗既話，未來連2歳細路比警察拉都入到罪。

幾時連藍絲都係扮既，我地勝選又多咗，好似係。

認同